[急] Anonymous 係youtube有段嘢俾香港人

有冇巴絲鷄腸好d 聽得明佢講咩？

又加工過又快又沉，一個人英文唔多好完全唔明。

功德無量啊

推

推左再聽

英文字

推！

推一推

隔離post 有成段文字

Greetings citizens of Hong Kong. This is a message from Anonymous.

Your small but significant territory has been a beacon of freedom in Asia for many years, and that freedom is currently under threat from China, one of the most powerful dictatorships in the entire world. The most recent threat from China has come in the form of a newly proposed law called “The Fugitive Offenders and Mutual Legal Assistance in Criminal Matters Legislation.”

This is a piece of legislation would allow China to extradite Hong Kong citizens and foreign nationals traveling through the region, which would radically change the legal system and business culture of the territory. Hong Kong has acted as a sort of safe haven for many years, but this would make them nothing more than a colony of mainland China.

There has also been a great deal of suspicion that this legislation was politically motivated, considering that many of the Chinese government’s targets are political activists who are fighting for the full independence of Hong Kong. Edward Leung Tin-kei, for example, was an activist turned politician who gathered a ton of public support in the previous election.

搞咁多呢d 野不如做一件實事先啦

咪理依啲on9 啦 有咩實事做過

可以一睇

好撚流，係咁叫香港人要非暴力

呢班柒頭 做過d咩 成日9up

內容未聽得哂，但最後一段Anonymous 撑港獨

由黃傘開始己經係雷聲大雨點小

There is no doubt that there will be agent provocateurs in the crowd, hired thugs that governments use to discredit resistance movements by painting them as violent and disorderly. It is much easier to spot these infiltrators if the movement as a whole makes a nonviolent pact, because people in large numbers truly can affect change, but the masses rarely want to follow a group that acts out in violence, regardless of how many people are in the streets.

咪係，叫佢地算鳩數啦

成段廢話
你唔講我都知

下面仲有一大段

呢個係亞洲版Anonymous定真正既Anonymous?

push

屌你老母得個講字黃大仙班友仲實際過依班annoymous

推

聽到兩成都唔知有冇

完全唔似一般作風
講嘅嘢同和理非劉細良口吻一樣之餘
無實質行動宣布
Anon出得都差唔多一定有行動
似偽冒寫文多過

account 最早活躍係四個月前
大佬寫文可唔可以搵其他名
整臭Anon個朵

港獨

重點：香港地位足以能在無共產黨下只自給自足，全世界在觀看呢個歷史轉烈點，港人加油

好似唔多完整？

暫時大要如下：

匿名者主要提及香港現正受到全球最大專制國家威脅，《逃犯條例》會嚴重影響香港現狀及未來。文中有提及梁天琦。

兩樣嘢嚟，點比？

篇文係錄影嘅稿？

另外就係 非暴力 去維持 大多數 群眾嘅支持

聽完就算啦 邊做到實事

好過冇

He did not manage to win, but he polled so well that he was banned from politics, and then arrested and sentenced to 5 years in prison. There are many other activists in Hong Kong who are rightfully fighting for the independence of the territory, and this extradition bill puts them all in grave danger.

Thus far, it seems like the citizens of Hong Kong will not stand for this type of abuse, and now it seems the protests could be reaching a tipping point, as both police and demonstrators are becoming more aggressive.

To the people of Hong Kong: You must stay strong and unified, and remain vigilant in your protests for as long as possible. These types of demonstrations are wars of attrition, which means that the government is hoping to outlast you. They know that you have the numbers to make them bend to your will, but their weapons and current control of the region allows them outlast any type of resistance movements that may come along. Demonstrators often get exhausted and frustrated that their efforts aren’t making any change, and then they go home way too early before they are able to tip the scales in the favor of the people.

Another important thing to remember is to practice extreme caution and restraint in these situations. The mainland government is already using small spats of violence to condemn the demonstrators as “evil,” and this type of propaganda will only escalate as the protests continue.

There is no doubt that there will be agent provocateurs in the crowd, hired thugs that governments use to discredit resistance movements by painting them as violent and disorderly. It is much easier to spot these infiltrators if the movement as a whole makes a nonviolent pact, because people in large numbers truly can affect change, but the masses rarely want to follow a group that acts out in violence, regardless of how many people are in the streets.

At this point, the people of Hong Kong should accept nothing less but complete and total independence from mainland China. Hong Kong is one of the most significant business centers on the planet, and should be able to flourish and thrive on its own without answering to China.

There is no doubt that the government in mainland China will fight as hard as they can to implement their controversial policies and maintain as much control over Hong Kong just as they have with other territories like Tibet. It is possible that they may even attempt to negotiate with the protesters and make a few small concessions in their policies. However, they have proven that they see the Hong Kong people as subjects, and have no respect for their right to self determination.

It is a rare opportunity to be able to unify so many people for such large demonstrations, so it is essential to capitalize on these rare moments in history and make a real change before the opportunity passes us by.

太長要分幾次po

叫人非暴力

其實狂燥popo唔出嚟打人根本好太平，香港人不嬲好溫柔

14年都有出聲
有咩建樹真心睇唔到

等得你班柒頭救都2047

收皮啦
雨傘到依加都係得把口
成班netsend係到沾光

唔係. 美國口音黎

0·75x 好聽好多

呢個係作者
嚴格黎講應該唔算anonymous
只能夠算係一個文膽

雨傘係anonymous asia
今次似堅野?

做到野先再講

睇完就算

Push

do something

do more
talk less

annoymous其實等於網媒buzzfeed一樣...
出文章賺廣告費搵食...
幾年俾少少錢請俄羅斯黑客搞單野搏noise
你估真係地下組織咩傻仔

上次果個連人都俾人拉埋

柒個個係香港Anonymous

多個朋友點都係好事 WE CONNECT! (International)

當年fake左兩條友攻擊警察網
俾人塔左

口交部啲老友嚟喎

做野未？？

8月5號希望各位手足就低邊間鋪頭有參與罷工 下次就幫手去消費 逼使其他商鋪都要響應罷工 唔罷工嘅商鋪 不斷罷買！
同意請copy and reply

error 404

被河蟹了

唔好撚再po乜撚antonomous 嘅嘢

目的唔好用"一次比一次難清場"，
改為 "一次比一次拉唔到人"。
游擊不留守！！
805罷工